是日晚

食mum mum

咁拆得

三個人食？